［生果哥］消息指：啤梨晚報稍後將會有重大消息宣布！

關於啤梨頻道，主持林匡正已經預告今晚將會由重大消息公布！

啤梨可否不要老

宣布結束營運？

咁佢最多都係走佬啫

佢係咪移民去馬來西亞

水多多買3送1

仲未有屌枱gif

泛民教父黃世澤： 啤梨同林匡正就係毓派偽本土人血鬼！

想重溫做你老母中國人了

咩事

其實佢隨時隨地都就走得，但應該走咗先會講

今次唔知係咪因為俾人搞

封咪走佬去馬拉?

CCtoy:

做乜移民

香港有得守

應該係：

1)收到律師信
2)國安部門發功
3) 撚屌藍屍上門騷擾

是旦一樣

直播:

走佬?

牙正好似講過話節目會繼續做？

可以做美國人
岩岩通過左條難民法案, 時事評論員都受

Patreon?

林匡正意思(不停搖頭) :
今晚我啤梨將會有事會宣佈 , 其實一早已經有心理準備 , 頭先上過嚟嘅朋友都知道咩事 , 但係節目會繼續

被人拉左？

好緊張

啤梨去馬拉

以後冇得睇肥佬屌枱

節目都開唔撚到
玩撚完

段估宣佈暫停營運,
XX 日將重新在台灣/...營運.

走得好走.
無得同佢鬥. 佢就係法律. 佢就係規則.

你點同佢鬥!!

發生咩事

睇live好似話被狗搞

噴噴

黃晶片

完了吧如無意外

香港精神,搵錢走人

林走得好前，捉kol了

似係啦
俾狗搞一早響哂啦

屌廣告多到
仲要賣低能ea mask

記憶拉左2-3次.
係外國都可小七港共.

如無意外今晚係最後一集

咁講啦

咁多種除菌卡，之前有線做個測試，全部室外肯定冇效

室內計只係得ea 有效

而你睇到林匡正面對生果哥時有冇戴口罩就知佢都冇咩信心

而生果哥室內唔戴口罩，室外先至戴

而家呢個政治環境 香港都唔岩佢地做節目啦 佢地風格就係怒屌 而家好似比人禁言咁 分分鍾屌下老共比人話犯國安法

估計都係搬台去馬拉個D啦

馬拉

我都建議走人

啤梨係鬼

你都係

係咪永念庭升價50%

原來比人淋紅油

淋紅油炸

嚇親 以為無得再聽佢哋

笑死 叫人打柒佢

日日叫人打柒佢,唔洗理

好大鑊喎
點知下次做咩

發乎屌 止番郁手

頂，原來比人淋紅油，小事

點錯相

《啤梨晚報》主持Barry Ma在節目中表示，直播室在昨晚深夜時分被人淋紅油，已在大廈管理處建議下報警處理，並引述警方稱非常重視案件。Barry Ma稱犯案者為「鼠輩」，聲言有不滿可直接打柒他，被捕機會比淋紅油細

守你老母

講真 佢有號召力咩
又唔係好覺得支共要忌佢 (雖然支共咩都忌)
佢咪又係搵$$至上 又說人去馬拉 又賣咩19 ea mask

利: 有睇 最正分析

角落既賓周仔

鼠輩

冇左幾叉野先係重點

做乜報警 小心俾人反告

係管理處報,一開始仲話想用啤梨個名
之後用返管理處個名

管理處自己報咗警

閒啦,佢平時拎舊500蚊紙打鼓

小薯咪比小薯搞
咁耐都無比黑警搞就知未上大台

btw 直播好勤力
真係有事就出由朝行到晚

雖然而家完全冇標準，但係有不文明標準

而家都似係搞到眾籌，港獨，國際線。 事實上網台喺未搞到。

如果講到時評節目，以收聽人數計，啤梨頻道中大台啦

但如果計現場直播，啤你就真係大台。 蘋果直播都要輸一半

用家問題

上面班CHING似乎集體炒車
完全照舊喎，屌人淋紅油咋

屌咁小事咋...連d鮑魚都唔敢老爆丫

匡正拍得好普通
係多野講無咁悶
直播靚位我都係睇蘋果
一來多隊伍二來鏡頭角度好過啤梨

咩電台黎？杜生個個RANDOM SEARCH到, 呢個真係唔知

你咪係鬼囉
一隻一早就入左block list嘅傻閪

轉左軑去英國啦

咩事,剛開直播,只係讀新聞?

比人林紅油呀

屌穿腸

宣布流亡??
BNO5+1??

我老母好鐘意睇

自從立黨安法後，見佢做節目就住就住講野，連以往支那人、匪語呢d字眼都冇再講，做到愈黎愈頹...

正常啦下嘩

可能要停播

佢講?冇追LIVE

其實年頭已經係

因為Youtube ban呀

淋紅油係小事?

算係咁啦

啤梨得罪人多稱呼人少 係咪政治打壓要佢收聲都未知啦

一直睇都係睇林匡正
直播方面真係好值得支持

之前個台又唔知做咩搵個鄉音呀姐唱K

係唔係 食得未呀~ 食得未呀~ 嗰個?

【啤梨晚報辦公室被淋紅油：無懼風雨，繼續前行】

Cupid Producer

網台《啤梨晚報》今（9日）於網上發文稱，其辦公室被淋紅油。以「無懼風雨，繼續前行，節目如常，照常營業」就事件作出回應。據了解，《啤梨晚報》近期並無與他人結怨，暫未知何人所為，其辦公室管理處已翻查閉路電視紀錄，正就事件作出跟進。

資料圖片來源：《啤梨晚報》授權

唔知 淨係知係佢地D唱K之夜出現
都後生 但有坑音

老母日日睇，話要撐林匡正
Online lesson 我都一齊聽，啤梨晚報(匡正)算係咁多網台入面最有心
星期六日夜晚都會有，有咩活動林匡正都一定出去做live，respect ！

可唔可以改名叫匡正晚報
啤梨擺明係9UP

由蘭花系開始聽左老啤咁多年，一向都係當娛樂節目聽

問心個句，係香港地講政論既話，有邊個所謂專家/kol準丫

食得未呀食得未呀食得未呀食得未呀食得未呀食得未呀

想問好耐 其實林匡正成日斜望係望乜

睇chatroom留言

cctoy不嬲都係叫人移民，仲要又太空人用一切最低成本走最少資帶最少利益畀嗰個國家嘅方法

末撚聽過

失覺哂

你個頭就鳩噏

生果哥醒目有腦，又公道

平時大屌特屌嗰啲只係風格，試問你會唔會好認真咁睇館長玩Lin頭？

就以啱啱佢嗰番話為例： 喺街度打佢被捕嘅機會一定細過去舖頭淋紅油

呢番說話好似串緊人，反諷刺條柒頭，但其實係真心說話。

當街當巷揼柒佢，跟住一枝箭喺四通八達既街消失 對比起 拎住筒油特登上佢舖頭淋，之後離開幢大廈 ， 如果差佬真係嚴正執法試問邊個易追縱啲？

生果哥就係咁識計數，林匡正好多時睇嘢都冇佢咁全面公道

同 鱷魚分家？

鱷魚廢既

節目好睇

立場加蘋果加有線加港台夾埋個直播view數，都低過林匡正

我都未聽。估下咋。佢雖然而家左閃右避咁做節目，但都係鬧政府居多，你估有關方面唔會比壓力佢？

林匡正就係影低下同設備簡陋都最多人睇，呢下先勁

啤梨已經係而家網台最敢言，仲想點？

人血九大鬼黎

閑閑哋過萬

敢言關人血咩事？

鍾意聽佢live d9up

講真 肯做已經算係咁 而家呢個時勢講咩都有風險

啤梨 : 中國足球就係垃圾！

壹號皇庭已經屌打所有網台啦

只係睇下網台幾時出現第一滴血
跟住走既走，收台既收台

港共擺明不容有任何反對聲音
搞網台只係遲早既事

傑斯算唔算

佢份人真係好有心

咁係你孤陋寡聞，其實孤陋寡聞唔緊要，做咩要自暴其短？

可能忌林匡正嘅現場直播，始終都係收視第一，仲要拋離晒其他台，拋離晒蘋果日報立場新聞嗰啲

全香港最過癮嘅台，風格獨一無二

佢哋個人未走都算係咁，況且都係全港最頂癮嗰個，同埋好難要求人哋要點樣，因為出事坐監嗰個唔係我哋

烏蠅論既過癮程度到而家都仲未有人超越到

閣下現正回應時事台嘅post

邊有咁勁

成批生果打手上水

我當然明白，亦唔係怪佢講野就住，只係講佢自己都唔可以暢所欲言，屌得唔夠盡情，有愈做愈頹情況... 以前睇佢 "做你老母中國人" 真係好爽！

比人淋紅油

就算冇國安法你youtube都講唔到呢d野喇而家

之前YouTube試過ban咗佢哋嗰台

果次係佢地以前講新聞之前會播有線蘋果NOW D新聞CLIPS,結果有次播到比有線以為佢侵權經YOUTUBE搞鳩佢地
所以佢地而家都唔會播片

Fans就叫做打手？你都幾得意，佢哋嘅節目真係好抵死過癮，好似佢哋咁樣鬧人真係搵唔到第二個，又好似林匡正嘅現場直播，又真係搵唔到第二個

現場直播收視第一就一定，唔單止係第一，仲要拋離晒其他

好似啤梨咁樣春袋食燒賣，邊度搵到第二個

屌你笑到仆街冚家剷

Lin頭彈結他❤️